連仔麻煩del post

連仔請你del晒我開過嘅post同回覆
唔該

推

幫幫你手推